ps4播正版碟外掛字幕

請問有冇巴打知道，
如果用ps4播正版bd，可唔可以外掛到字幕？

你指既外掛字幕係指好似VLC咁用語言包？

上網另外download srt 果d

應該就無喇 因為ps4好似連IMDb都唔支援